有冇巴打淘過桶櫈？

坐過朋友張正版bride一試難忘
見淘寶一千左右有交易
我自己就唔係好識分真假，d相ok但驚實物好假
有冇巴打買過分享下

裝得唔好行車有雜音

準備定身後事

一撞就收皮

正廠成皮一張，差咁遠你自己諗
台仔就好似三千一對

有冇咁化學呀 有frd用左幾年張櫈都仲好地地

窮撚

個人中意Recaro多啲

利申: CL7r原裝櫈

你買張中古過期好過
一係唔會換 你諗下啲膠支唔支持到撞車個幾個g

一千蚊一張，商用車啲垃圾櫈都唔止依個數

個句啦
無錢咪撚學人改裝
坐返原裝算鳩數啦你

就算張椅坐得 d櫈腳廢撚到
嫌命長你可以試下既

用過一次大陸嘢同台仔嘢之後，我以後所有零件都會買正廠

駁唔到

講包
lowmax無得輸

棺材買翻貴D is ok

始終原裝seat 走起上黎都係要靠腰力
Lowmax果d 就算走起上黎 都係好包好正

淘過
recaro 完全唔好坐又高又硬又頂背
谷鳩氣買對堅野算

好正

緊櫈 送都唔要

你咪唔好要

唔要俾我